原來就係呢條友仔引入批鬥座

係我就唔敢出黎認啦 未比人鬧過咩

引入埋呢D白痴既設計仲想人覺得佢係好好 真係好嘔心

離地廢老咪呢D

都要睇係咩地方先有咩設計啦 大佬你知香港人咁鬼鐘意網上公審 D人又鐘意無理取鬧 關愛座係香港唔work

其實未引入之前得閒賣下廣告宣傳下教育下咪幾好
而家變左好似有針咁 冇人敢坐 咁都仲叫德政? 仲衝出黎認叻